月亮（男女對唱改版）

歌詞完全冇改過，但係意境唔同晒，希望大家比下意見

曲：陳小霞
詞：陳少琪

女：臨別了 擁抱吧 不必說話
倘你心暗地有雷雨在降下
明白我要飛去 不用牽掛
倘要哭讓我先走了好嗎

願我的生命璀璨
要閃得漂亮
願我足跡如風如霜

月兒明亮但曙光終要亮
月兒離別像我心所想

男：臨別了 起舞吧 光陰縱逝
請記起最後這微笑是美麗
原諒我這一切 不著邊際
心到底願撲風中作依歸

願我的生命璀璨
要閃得漂亮
願我足跡如風如霜

合：月兒明亮但曙光終要亮
男：月兒離別像我心所想
女：月兒投射在我的肩膞上
男：夜行流浪未怕傷心更傷

合：願我的生命璀璨
要閃得漂亮
願我足跡如風如霜

合：月兒明亮但曙光終要亮
男：月兒離別像我心所想
女：月兒投射在我的肩膞上
男：夜行流浪未怕傷心更傷